點解有大學生GPA可以唔過2?

考到DSE都證明讀到少少書啦(唔敢話勁, 但唔會鳩到咁掛), 點解會咁

關你撚事咩死廢中

唔讀書咪唔過2囉，嗰班狀元唔讀書都唔會做到狀元啦

唔過2其實可以quit

讀書先入到U

唔過2果班懶撚到仆街
成個sem lecture走哂
考試 midterm 完全裸考

有得u life, 上莊 走堂，唔同中學時期

利申 yijin

無一個Sem過2

有班走哂lecture既都輕鬆有3

咁你講晒啦，唔好話97之前個個炒股炒到風山水起，股巿爆破之後個個跳樓都跳唔切

英文唔得咪咁 唔出奇呀

dse會讀唔等於入到u會讀，另外真係有唔少水泡科dse唔使點讀都入到

中學辛苦咁耐
諗住上到大學可以 hea 下
又住 hall 又上莊又溝女，邊有時間讀書

比人講中左就嬲嬲豬牙

而家D大學生...

死廢中 儲定錢住老人院啦

樓主一定未讀過u唔知會拉curve

你條破產廢中冇資格屌人

點解無

咁有啲人可能讀U先發現大檸樂揀錯科